陶傑提醒各位小心出席clubhouse 個蕭旭談

還在問邀請碼？語音聊天社群Clubhouse爆紅，背後技術疑跟中國「聲網」有關

//《風傳媒》報導，隨著與聲網的關係遭到披露，Clubhouse的隱私安全性也引發質疑，因為中國有立法要求境內公司提供蒐集數據。

中國2017年通過的《國家情報法》，該法規定中國全體須協助情報蒐集，第10條寫道：「國家情報工作機構根據工作需要，依法使用必要的方式、手段和渠道，在境內外開展情報工作。」第14條指出：「國家情報工作機構可以要求有關機關、組織和公民提供必要的支持、協助和配合。」

而Clubhouse要求用戶在註冊時提供手機號碼，並授權軟體開發商能檢視該用戶通訊錄上聯絡人列表，這意味著用戶的所有聯繫人都被記錄並存儲在開發商服務器上。另外如果Clubhouse使用聲網的技術，用戶資料與使用期間的聲音是否會被「送中」？香港媒體「Winandmac Media」嘗試聯繫Clubhouse公關，但尚未得到回覆。//

真心提大家唔好講太多...

廢事有班本身想用BNO走人既傻仔最後比人扣留

禍港
開名啦

陶傑同燒山有重大私怨係人都知

佢同沈旭暉反埋面？

clubhouse大陸可全面監察你知唔知？
乜都私怨咩

依家咩都要sms認證啦
咪撚用電話囉

仲用clubhouse嘅都on9

利：有睇burnhill

提醒要小心秋後算帳，咁算反面？話說clubhouse其實點run，我都無唔太清楚，不過既然有中資背景，不論參與程度之高低就必須小心

黃子華：向你解釋就叫鄙視你，問你攞貼屎就叫打劫你。

19捉鬼大師來

沈博士：又幫手捉一班「黑暴」出黎進貢畀港共

陶傑個post邊日出？
有冇link
Look近一個月嘅唔太見到有

Del左

我都提醒你唔好玩連登

你覺得國安搞唔掂admin?

從來無裝過

戇鳩嘅
識玩梗係開多個分身Account
用太空卡登記

根本係香港同大陸做/講任何野都要小心啦

玩少咗啦

好少見19咁柒